眾籌俾TVB全新聞部員工賠一個月糧總辭，再開一檔網媒

1) 等大台突然冇新聞播
2) 良心記者&幕後唔駛日日俾人屌，做返應做嘅事
3) 留返嘅就係廢人，大家可以無差別屌
4) 良心網媒唔怕多

可行？
受屌，來吧

唔好on9啦
有人性 良心既佢地一早quit都會有人請啦

有得諗 叫得郁幾個已經好有noise

養得1個月
咁之後點搞

都唔係真心 要黎都冇撚用

有頭家，轉工真係甘易？
做緊大台新聞部既，真係冇個好人 are u sure?

1. 檔網媒可以做得住嗎？
2. 入面d 人唔會同你癲
3. 金盈嗰d 垃圾都要請？

另一間立場囉

做到野，大家自然課金

佢會唔會走先？
比高層屌住上位wor

有無真係計過數要幾多錢？
同埋而家做良心新聞嘅都經營困難，
港台因為得1點收視已經被審計署屌，比政府cut budget。
有線上年蝕4億，今年炒102人。有D主播6月收到bonus後走人。
網媒如立場同傳真社成日叫人課金，傳真社上年8個記者炒剩3個。
如果香港人真係俾錢良心傳媒唔使蝕到嗌救命。

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

參考立場

網媒scale 唔同電視台

都on9 ，有良心既唔會仲做緊tvb
比錢佢整檔新既咪即係tvb 2.0

籌都唔係籌俾tvb啦
真係有心嘅使乜用錢買

金盈依d深藍錢照袋多撚謝你啦
有良心ge晨早好似利君雅走左啦

佢會賠一個月糧過檔?

冇話買

To give a kick

籌唔籌到幾百萬先，一兩個月真係唔夠喎，你知香港人邊敢，成日都話要養屋企乜乜乜

根據維基，無綫新聞有200－250名員工。你就算撬一半人走，當100人。
我當85%係記者同高級記者，15%係高層同採主。
我假設平均每位記者月薪$15K，高級至首席記者$20-30K，高層$50K人工。
唔計其他如租金等等，單單人工幾百萬一個月。
出個plan每人月課$100，起碼幾十萬人課金。
真係開網媒，點樣係眾多網媒脫穎而出？
你覺得反送中熱潮之後，有幾多人仲會課金比立場？

唔會請晒
立場都冇甘多人
幫佢地離開大台落戶其他傳媒都得

On9😑

不了

點解要比錢買良心?

有錢科水比立場 請多D立場姐姐仲好啦

幫佢賠一月糧走就叫買良心？